有冇人同我一樣掛住 orange camarel

以 kpop 嚟講音樂變化算大，造型誇張但唔會流於俗氣，最重要從來都係一隊 好 fun 嘅女團. 唔知以後仲有冇機會睇到佢地同台演出？

MOMOLAND

珍娜好靚

nana 好靚。但我鐘意lizzy

Nana世界第一靚